小紅書可以用黎趕走大陸人

無論係零三年沙士 定係今年嘅豬瘟
都係大陸傳入黎香港
但係你又吹個垃圾政府唔脹
永遠唔阻止蝗蟲入境 又等到事態嚴重先公布疫情
咁可以點做？
咪用返佢哋最鍾意嘅小紅書黎散播消息囉

入面全部都係事實 唔係製造恐慌㗎

樓下Comment個位小姐
我係想曲線令到班大陸人唔敢黎姐 請多多見諒
不過佢一直接指出大陸做嘅衰野 啲人就走黎撩交嗌

歡迎大家俾啲ideas 令到啲蝗唔再黎香港
冇人需要佢地黎搞到香港烏煙瘴氣

屌你老母 違反咗啲咩規例？
言論自由都冇仲想學人做強國
不如索性資訊封鎖 令全國變文盲啦

十幾個人Like完之後就比人Delete左
他朝逃犯條例通過左
再係呢啲維穩App留言
係咪會塔埋啲香港人去打靶？

中國mon住連登

你叫人唔好黎 咪姐係分烈緊我地人民既感情
梗係違規啦

笑撚左

睇落係好可笑嘅 但我就覺得係可怕多啲
或者殺到埋身嗰陣就唔會覺得好笑
連吸收嘅資訊都俾人過濾晒 冇得自由選擇
我本身出Post係諗住等佢哋唔好黎
依家認真想比佢哋知道政府隱瞞左幾多野
同時好怕我會淪落為下一個佢哋